有冇人大頸泡 甩咗好多頭髮？

[img]
圖片網址[/img]
沖一次涼就 甩咁多
情緒差

點先可以阻止 甩頭髮
有冇洗頭水或者supplement推薦

問過醫生
佢話
觀察下再較下藥

第一眼望落張圖以為係粒lin

me